有冇人天生都係好易緊張嘅人？依家搞到牙鉸痛

呢排每晚瞓教都發惡夢自己派大學考試個result
仲搞到自己有幾年顳顎關節症候群
呢排仲嚴重咗，連唔郁個下巴都會痛
平時一有事緊張就好易肚痛肚痾
長期係咁真係幾辛苦下
可以點搞

格格格

我會係咁諗 明明平時做quiz同assignment 都幾高分下，到左final 唔知點解都好驚fail

我中規中矩囉，但自細都係咁，唔係專登去諗

我一訓教就控制唔到係到諗，而加日日4點先訓，今日考試琴日直頭無訓到

我都係好易緊張 少少嘢就好驚 咩都驚一餐
我都想冇咁驚但係控制唔到自己